其實惠英紅都幾好J

成熟中又帶點活力
經歷過歲月洗禮嘅女士係唔同啲
而且成日拍武俠片 肯定身手有返咁上下
上到床一定先發制人 擒上黎自己un唔俾你有反抗嘅機會

你會需要一支ky不了. 你話溫碧霞都還可以

溫碧霞都J 咁沈殿霞都J得啦

不了 個樣太老